他们相信，在恒河中浸泡一下，就能赦免他们的罪行。当一具尸体在恒河上遇到船夫时|尤金·罗宾逊| 2021年2月23日|奥兹
好的，视频问题。有了一个好的音频设置，你可以摆脱很多视频罪恶。如何为所有朋友和家人直播活动|哈里·吉尼斯| 2020年11月25日|科普
iHeartMedia的首席产品官克里斯·威廉姆斯（Chris Williams）说：“这是广播界最大的罪过，没有新鲜空气。”。A.I.如何在音乐流媒体中发挥比你想象的更大的作用| jonathanvanian2015 | 2020年10月2日|财富
他看到你镇压选民，这是一种致命的罪行。对于选举管理者来说，死亡威胁已经成为工作的一部分——杰西卡·胡斯曼（Jessica Huseman）于2020年8月21日（ProPublica）
例如，本笃会修道会改革的主要领导人克莱沃的伯纳德（Bernard of Clairvaux）因惨败而蒙羞，将其归咎于参加十字军东征的人的罪行。十字军历史：起源、政治和十字军| Dattareya Mandal | 2020年3月23日|历史领域
我的理解是，根据大多数基督教信仰，变性人或同性恋是一种罪过。亲爱的Leelah，我们将为你继续战斗：致一名已死的变性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
但对方济各来说，最大的罪过也许是玩世不恭，指责那些尊重人民而不是上帝的人。教皇弗朗西斯谴责梵蒂冈精英的“精神性阿尔茨海默症”|芭比·拉萨·纳多| 2014年12月23日|每日野兽
红衣主教说：“光明战胜黑暗，希望战胜绝望，恩典战胜罪恶，爱战胜仇恨，生命战胜死亡。”请不要死拯救被谋杀警察的疯狂战斗|迈克尔·戴利| 2014年12月22日|每日野兽
本质上，教皇方济各正在敦促基督徒“爱罪人，但恨罪”。教皇方济各是否在对同性恋退步|杰伊·迈克尔森| 2014年11月19日|每日野兽
2013年3月，在华盛顿特区，塞思·本德（Seth Bender）上了他订购的Uber，不久后犯下了打嗝的罪。Uber十大最糟糕恐怖故事《奥利维亚·努齐》（2014年11月19日）《每日野兽》
求你转离罪，摆正你的手，洁净你的心，不犯一切的罪。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
但如果上帝创造了人，那么上帝就要对人的一切行为和思想负责，因此人不能得罪上帝。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
因为如果这是为了赎罪，那是不必要的，因为上帝本来可以原谅人而不让他自己受苦。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
他们的罪恶始于神圣的星期四，几乎没有什么秘密，也没有什么坏榜样，以至于这件事开始泄露出去。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
人类赞美人类同胞的热情，很快就被他本性中叛逆的骄傲的原罪所抑制！《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特